港大保安放生藍絲撕連儂牆兼say「Thank you」被炮轟 收警告信停職兩周

李梓成在facebook發帖透露，與校方管理層溝通後，校方向涉事保安發出警告信，並需要停職兩周，其間需接受訓練。
...
十多名操鄉音的藍絲上周日（27日）晚闖入港大校園，撕毀4幅連儂牆，並推到學生會旗幟，之後又闖入學生會大樓撕走玻璃門上的文宣，其間在場有多名港大保安，但任由有關人等離去，沒有阻止。事後保安被港大學生怒斥不作為，學生會亦發聲明批評保安當時僅以言語制止，阻止不力，未能保護學生，要求有關部門為失職問責。港大校委會本科生代表李梓成昨晚在facebook發帖透露，與校方管理層溝通後，校方向涉事保安發出警告信，並需要停職兩周，其間需接受訓練。
...

舉售指公,say thank you?
直頭係共犯黎啦
串謀刑毀
煽動罪呀

做下樣啫

放保安名出嚟
以後做少樣野都投訴到佢仆街

屌佢老味
做保安放班鄉下牛屎佬入黎攪事
以為咁爽拍手 未必捉到你支那同鄉
但佢哋做緊咪你代還

刑事毁壞嚟
仲要拍片上網煽動仇恨

直頭要炒啦
比陌生人入黎搞事
仲要搞咁耐都冇人阻止

只係停職？
炒鳩左佢啦

協助他人犯罪

同721拍膊頭一撚樣

停職咁小兒科

其實係隔離14日

咁樣都只係停職

睇嚟共產間諜已滲透港大

下，你作為一個保安，而家坐視外人入嚟破壞你睇緊個場，咁你仲學人做咩保安

唔炒既話係咪又想學黑警訓斥了事？

停職係咪糧照出

停職都唔係，係接受訓練姐，糧照出

198x年已經有大陸仔走落黎讀港大

不停有大陸人落香港生活㗎啦！
只係冇5,60年代 & 97後咁多而已
以前係游水落嚟，依家係單程證

停職2周，即係覺得無乜大不了啦。

明顯係校方管理層放生保安啦

保安心諗，大學管理層先係我老闆，根本唔怕班學生

大家都可以入去㗎

大家千奇要記住佢名同no., 得閒有機會就投訴, 最有效係寫信影抵相send上佢公司, 宜容, 一律任何失職都可以投訴, 叫佢好快會消失

更正, 儀容

唉屌
做保安都要再培訓
廢到